GePyME
======

## Gestion de Pequenas y Medianas Empresas

**Objetivo**

Desarrollar una aplicacion que contenga los modulos necesarios para que una PyME pueda desempenar su activiad de forma ordenada y agil.

Esta aplicacion esta probada con:

* PHP7.0

* MariaDB 10.0

* SQLite 3.16.2

* FPDF181

**Version 2.0.2**

1. Se agrega modulo de mantenimiento de proveedores (ABM).

2. Fix para el modulo de stock, mantenimiento de dispositivos de red.

3. Fix para el borrado de facturas en el modulo adm.

4. Se agrega indice y unique a la tabla de stock.

5. Se agrega tipo y plan al listado de bienes.

6. Fix fecha baja de personas.

7. Se agrega Licencia

8. Se modifica el menu del modulo de stock

9. Se agrega un listado de Bienes asignados.

**Version 1.2.3**

1. Fix para poder generar el PDF de la asignacion de bienes.

2. Se cambian las columnas de borrado por la de generar PDF.

**Version 1.2.2**

1. Se agrega el menu de Administracion para la gestion de facturas y calculo del indicador.

2. Se agregan las tablas proveedores y facturas.

**Version 1.1.1**

1. Se agrega la tabla LOG para dejar rastro de las actividades.

2. Se quita a los empleados dados de baja de la transaccion de modificacion.

3. Se agrega la gestion de Celulares, Lineas, Modems, Notebooks, Monitores, Servidores y Dispositivos de Red.

4. Se agregan las librerias necesarias para generar documentos PDF

**Version 1.0.0**

1. ABM para el area de RRHH para que pueda gestionar sus empleados.

2. ABM para la gestion de stock de bienes informaticos.
